# viper_repo_tools

依赖管理工具

用于管理 C++动态库和相关头文件的依赖

核心代码拷贝自 https://chromium.googlesource.com/chromium/tools/depot_tools.git

## 存储

使用 github 的 Packages 功能存储产物（由于只对 maven 比较熟悉，因此使用其的 apache maven 功能存储）

可以参考 https://www.npmjs.com/package/maven-deploy 通过 mvn 来实现上传

## 环境变量

- VIPER_CLIENT_PY3 : 0/1 使用 python3 运行
